法官算唔算吹大咗嘅職業

細個覺得以為法官唔係一般人類
品德高尚 唔煙唔酒 唔屙屎放屁 唔屌西唔做愛
但原來郭偉鍵藍c法官令我知道法官原來唔係超越人類嘅物種
都係低賤嘅人類

唔怕得罪講
香港有料嘅都繼續做律師
做得裁判官都係比較...

真

做法官/裁判官唔係首先要係大律師？

冇呢樣嘢
律師同大狀夠年資都得

同埋律師同大狀係同級職業嚟

咁我諗法官嘅品德一般都係好過一般人嘅，但冇可能係全部都係聖人
唔應該話法官係吹大左，而係品德同職業嘅關係根本就被高估左，品德係同你嘅行為有關。以前警察正義係因為佢哋捉賊，打擊黑社會；依家警察低賤係因為佢哋濫捕濫暴；法官一樣，你平等判刑未係高尚囉，你受政治唆擺未低賤囉，冇一個職業係聖人職業，視乎嘅係你嘅行為

其實同有冇料無關。你考第一都可以顛倒是非黑白，你冇讀過大學都可以排叉燒飯俾露宿者

推

一諗起佢哋笠住個假髮做扑野個陣

根本就係一班小圈子圍威喂選出黎既人
都唔知憑咩站係道德高地

想要權咪做官 要錢咪私人執業
徐綺薇沈智慧呢啲完全唔係冇料